ongeveer een keer in een 1 Minuut Alice begon zich heel ongemakkelijk te voelen: ze had het vast nog niet gehad ruzie met de koningin, maar ze wist dat het elk moment kon gebeuren, en dan, dacht ze, wat zou er van mij worden?
